人地登左機 你唔比人入閂 有乜撚用？

人地登左機 你唔比人入閂 有乜撚用？
人地鬼佬check 左 in 你頂住個門口唔撚讓 爭取到D乜？

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地要團結一致

Push